「今日922行動」機場和你塞，沙田和你shop，青衣TVB

9.22✨任務眾多 兄弟爬山💪

和你Suck 4.0 機場 12:30

和你Shop 沙田 12:00

抵制CCTVB活動 青衣 13:30

Push

推行動post

push

推

咁散

兄弟爬山

黎922新城市、去機場、去青衣，定有野做，總之所有人都可以玩：新城市餐廳攞飛App: 佢地其實有個App可以㩒飛架，㩒左又唔想幫襯都無野架 🤓🤓🤓

手土

推上熱門

其實係咪應該塞埋香港站

應該話淨係塞香港站， 東涌同青衣都入唔到機場

推呀

青衣站已經有十幾個防暴查緊著黑衫既後生仔 大家小心

唔好入機場，冇得走。去香港站

各自玩 各自行

諗唔到做咩，就先過青衣/香港

行動po

如果多人係香港站，隨時有機會封埋

由10:30開始，所有往機場的E線的巴士(包括城巴及龍運) 改以東涌為總站。機場開出則不受影響。前往機場需乘A線巴士。

又玩改路

【922和你suck攻略要點】

今日青衣又涼又大風
大家著多件衫
唔好冷病

出面班撚屌 行動post又唔撚推

咪去機場啦，由班黑警好白痴咁封機場
然後我地成班去青衣沙田好過啦

上熱門

push push

新屋嶺

應該無人打算入機場
個問題係反而大家都唔知要想人點塞

Pish

入唔到機場入青衣囉

btw, 做乜愈黎愈多活動

上去

青衣

青馬收費站popo ready

［一手］香港站有大量狗
去機場既最好唔好搭黨鐵

[集中post] 922和你Stuck4.0 賽前討論

今日和你塞青衣

推啊啊啊啊啊

推
係咪1230有攻略？

831

青衣站各出口有大量狗 手足小心！

春袋唔洗一定入去

一陣去沙田

上

推！

今早青衣站有好多防暴，月台大約5個，地下大堂有10幾個

推一推

去

1230咩事
外面冇行動po，追唔到

全民參與 推

行動po兩上返熱門
唔好再講私了

去沙田shopping啦喂

推啊

有兩架水炮車加大量警車入緊機場方向

預告 1230 將會發佈

懶人包 同 專業版 攻略

專業版請自行向admin聯系
懶人包無寫而文宣出現過等既
全部係專業版出現
@zerowings

仲另外附送彩蛋
彩蛋同樣搵admin要

各位請緊記無時無刻望住 hkmap.live
知道身邊發生緊咩事 瞬速支援

hkmap.live 分真假方法
如果同一個地點出現 2至3次 報告
咁基本上可以確定為真
同時再驗證各大channel

青衣城7仔入閘位 有兩隊以上既狗

推呢個，

721 831

想搵人整合警隊謊言與誤導
（一直想做，但實在太忙）
1. 621 警總阻救護車卻屈示威者
2. 觀星筆>雷射槍，鈍頭餐刀>9吋尖刀
3. 811 少女右眼
4. 831 喬裝維園開槍冇表示自己係警察
5. 914 便衣自己跌倒卻屈人襲警
6. 721 831 數不清的謊言
仲有好多好多，希望對打官司有幫助！

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.22

yes

入tg group

係咪何妖踩場?

入機場方向收費站旁巴士站有警察駐守

推，行動post 咁少人討論

青城大量便衣狗 機場果層好似都變埋犬隻休息室

又水炮車?

入青衣要街坊裝
入青衣要街坊裝
入青衣要街坊裝

青衣城有大量狗

行動post push

機場e線剩係去東涌

唔推唔係人

721 811 831 新屋嶺

922 機埸和你塞 沙田和你shop 青衣tvb

推 行動post

一手 兩架水車入緊東涌

今次咁快上到熱門

一手 出沙田城隧黑狗rb

去睇坤哥

咁無內容嘅行動真係由6月起第一次見

推推推推

Push 行動post 優先

[集中post] 922和你Stuck4.0 賽前討論

香港站重狗
得一個閘入到
入閘都要同d 狗鬥啤

啊！

我要四普選
1. 立法會
2. 特首
3. 人大
4. 國家主席

天氣好 最好就係出街

.
青衣閘外停車落客大量犬車

行動post推土機出動

。

推。

沙田見

冇成本攪到機鐵站停左幾個巴士又改道已經唔錯
可以個個禮拜都咁樣嚇佢地
今日可以改去其他活動

夢遊到機場

行動post要推

Pushhhh

唔係想分化
但唔洗咁快階段性勝利呀？

地勤撚表示T2暫時得兩三隻狗

何妖仆街死

先去塞青衣 有狗就返沙田

青馬轉車站有綠狗briefing，多架籠車
手足小心
巴士上影，冇清楚影到目標

pish

哪有勝利?
機場上次已經攪唔掂只可以用黎嚇POPO
等機會先一齊再入過

922

認真唔好袋gear去

推呀 竟然而家先發現到啲 tg group
陣間見啦各位手足

行動post 推

北大明顯無乜車
有犬巡

今日我要飛
大家係咪會黎送我機嫁

612 721 811 831cctv 新屋嶺

tui

721 831 新屋嶺

香港站已有大量(>20)防暴綠
PS: 啱啱經過用眼fc

沙田係咪街訪look

重點香港站，封站就成功

沙田呢？

去沙田window 濕平

封香港站

青衣難唔難走

Tui

和去沙田 勇去機場

天氣好，秋意涼！最適合去東涌看風景

青衣站已有幾十隻綠衫狗

唔好入機場！！！！去青衣行街街就好啦
T1大量綠狗同藍狗 一手

機場T1 落客區塞車

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

up

香港站重狗

沙田好過
等陣佢封站封路都唔知點走

P牌仔唔明青衣塞咩?
青衣路面交通 / 青衣黨鐵商場?
求解

咁只係係驚

推呀喂

721

兄弟爬山 各有各做

遇藍絲必須打波跟隊快閃！！
9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

街坊裝

推
721 831 新屋領

機場已經有持槍警員戒備

利申：機場番緊工

彩虹戰衣

又想shopping又想去支持cctvb藝人

Push?

坤哥我來了

人呢！

青衣1:30pm tvb

香港站 交易廣場巴士站 開始有狗

好似路面同黨鐵站
一陣12:30留意下詳細攻略

Go

見撚到中國香港就反胃
唔撚見佢寫中國深圳
中國廣州

坐MTR記得用綠卡

推推推

Gooo

塞黨鐵冇用
只係斷和理非離開路線(雖然離開唔應該考慮黨鐵)
最重要係機鐵唔停青衣
同塞機場零關係
要塞黨鐵都塞香港站

對上3次機場我都去齊
加埋尋日屯門~元朗行左6-8個鐘到
我今日頂唔順去沙田休息補下血下好過

所有人今日都係街坊

十時青馬橋

Tvb 個b

一手料 1119
西隧往機場收費站後 大量警犬

轉車站有大量防暴警搜緊A車

水炮車去機場？

P

你地再咁攪，機場d商舖食肆就食屎架啦

對面同上次玩法一樣

我停要諗

1廢機鐵功能
2廢北大嶼山公路功能

或東涌

各位係街坊
各位係街坊

推唔到都要推行動post

去沙田睇新iphone

班狗真係弱智架喎
開入機場噴邊個呀？

行動po pushhh

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

推啦屌

我就唔怕既
我都肯定我1000%唔會被拉

我都覺得塞香港站系最好，因為連埋中環，夠大，但系香港站大堆防暴，可以點拆？
由香港站去中環？來來回回,塞住個非機鐵站？

長期頂置

推行動post 先

訓醒準備出啦

機場見

最後一推

睇新iPhone

Onlun99 無人推

各位係街坊
各位係街坊
各位係街坊

機埸死位

有共識先啦

唔去咪轉埸 咪走散

本來嘅plan似係塞青衣站（有錯請更）
唔停青衣係黨鐵尋日嘅決定
我諗最好睇埋12:30詳細攻略點處理呢個問題

我係嚟幫手推，行動post要置頂！

辛苦了

推行動po

經過青衣黨鐵 20隻狗左右

一陣青衣城，街方look 支持tvb囉

屌你老母 推

1132 青馬收費廣場 上巴士check

推 我今日都要周圍行下減肥

死硬 又嚟3樣

coming

沙田推

行動post置頂

周圍行街

大欖隧道巴士站入機場方向已經有兩架狗仔同十隻狗企係A車巴士站

美孚橋有roadblock

青馬逐架車查

狗話係就係，人no saying，香港係police state

機場客運大樓入面先最安全

推你

avseco唔係警察
不過avseco都閪到仆街

咪係 有d共識啦 去定轉埸咪走散

玩得過

青衣城

831 唔見人

推，行動post

721 唔見人
831 打死人

推行動post呀喂！

pishhh

一推再推

兄弟爬山，轉埸坐mtr用綠卡

好想3個都去
又唔識分身術屌

之前咪有手足講左唔一定要入機場

推行動Post

推
三個唔緊要 最緊要企出黎

..

到左沙田

入場前唔好著黑衫呀
寧願帶多件衫呀手足

有人未 搭緊車出！

沙田新城市係好少人咁

推哩個。
今日玩大佢！

青衣收費廣場好撚多狗，會上車望

有d企左係欄杆
但唔算多人

612 721 811 831 新屋嶺

要有上千人去，最好有埋議員，有知名度人士，仲要低調去，免班仆街殺晒裡面啲女仔同手足。

推!!!!

咁咪局鳩我搭貴車？

搭緊車出沙田 唔好意思 會遲

諗緊要點 真係要入機場難搞 上次大逃亡唔想再試

晏少少就虛墈gar la

攬炒
共享大灣區榮耀

推上去先

大欖隧道
青馬大橋
香港站
青衣站
全部有狗

沙田和你濕平

12半

同907 弱點一樣

冇車： 香港站
有車：青衣

大佬，青衣真係好難走
保留實力十一啦.....

屯門公路都有

支持

去青衣城睇戲都唔得？

和你suckkkkk

軍政府話唔得就唔得架喇

12點沙田要人

where ar

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

有冇手足會袋gear入青衣

我都決定沙田
睇live都咁多人
越夜越多人

.

PUSH

無計，機場唔得轉場去沙田

呀呀呀呀呀 準備落車加入

入到去就係， 而家要登機證

沙田

咪即係入到去囉

推行動POST

靑馬收費有狗，目測40隻左右，冇上車檢查，順利通過

即使同意你 但係其實宜家係唔係都亂9咁拉 亂9衫砌生豬肉 就連10歲嘅細路都可以叫句口號就做佢 其實冇咩要避

東涌好多黑警，轉場

一陣見

推 唔一定黑衫

On the way to shatin

msg from TKO people

去沙田

今日仲塞唔塞
仲有去邊到塞

東涌極狗
己走
去沙田算

現在青衣城50隻狗

青衣係個島嚟，黨鐵一閂，其他路都好難散

大家今日要小心，TG青衣公海有人影到犬玩喬裝

帶 但唔戴

地鐵封站
狗隻封橋就玩完

一定去青衣城同狗狗追星

真係唔好係青衣封路呀！！
青衣西路近青華苑同担桿山交匯處一封就做唔好青馬大橋壓力測試

真係唔好，d狗走黎走去會好忙

利申:荒島小勇子

慢到

城隧有RB，啲狗會上機巴士check下先放行，手足記得塞機場要普通衫唔好帶裝備

唔通全部人依家即刻買機票咩

沙田跳唔跳到閘？跳唔到的話唔想畀錢搭黨鐵

巴士啦

點解機場冇人理

無計 逐架巴士查 車站又有狗

今日完全冇人理，文宣就好多

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

做旅客啫 又唔使帶gear

依家點？係咪轉場？集中去沙田？

唔好 多門口狗睇

機場仲島，校巴係唯一交通工具
青衣過荃灣同葵芳都叫近

Shopping

咪一味負皮啦，你係冇passport定出唔到登機證，定演技未夠班呀

我知唔係零風險零成本，但自問係力所能及

其實對我唔辛苦
我每次去都係貪佢人多場面夠大又會射下彈好鬼刺激
又多同輩
人生1次遇到依種機會唔多
所以未來我都會全勤

我都唔知 純粹見好多人話轉場既原因係咁
同埋你唔帶裝唔等於佢地唔捉你
更何況一定有人想帶裝

我今日撚有時間去旅行咩，但過去一年都去唔少

想問來往沙田上水有咩巴士？

用長者卡 $1.9

72 72A

我日日搭

Pishhhh

入

出

都入到

推 10.1

塞佢老母臭閪

本身機場吹左雞成個禮拜，突然早兩日殺出個沙田

無話入唔到 只係相比之下 入機場既風險會比入沙田既大

推呀，等12:30

其實機場係咪取消左？冇行動post 又唔見有人

咁有機場同沙田揀，啲人梗係入沙田啦，問題係機場講左成個禮拜，沙田係呢兩日先有人講，極懷疑係咪有人spin 風向

9.22 沙田新城市 1pm

集合地點：Coach前

行動：
- 行經新城市的藍絲商舖，主打美心+福建幫+喜茶，我地會停留商舖外叫口號(設計了針對商舖的口號)，每小時30分行1次，12:30pm行第1次。

口號 (每間2個口號) (每間舖頭係出面嗌口號5分鐘)

口號：

-商場：
“商場如戰場，和理非主場！”
“商場如戰場，塞爆無商量！”

- 黨鐵：
“黨鐵不仁，串通差人，謀殺市民！”
“包庇警察，黨鐵垃圾！”

- 美心：
“有良心，冇美心！”
“美心黑心，黑心美心！”

- 喜茶：
罷飲喜茶！

- 福建：
“拜拜福建幫，拜拜360！”
“優品落閘，福建獨立！”

- 當行到、停留在藍絲餐廳外，會排長隊一個跟一個，瘋狂攞飛。攞左飛但唔入去，用blue tap貼飛在間餐廳外，以示不滿->我攞左飛但我唔入去坐、幫襯。

主打：
美心集團 ＋ 福建幫 ＋ 喜茶

名單：
星巴克咖啡 商店 155 L1 一期
simplylife 商店 129 L1 一期
COVA 商店 214C L2 一期
喜茶 商店 408 L4 一期
優品360 商店 610 L6 一期
翠園 商店 801A L8 一期
潮庭 商店 801B L8 一期
北京樓 商店 801C L8 一期

建議路線：星巴克咖啡 商店 155 L1 一期 -> simplylife 商店 129 L1 一期 -> COVA 商店 214C L2 一期 -> 喜茶 商店 408 L4 一期 -> 優品360 商店 610 L6 一期 -> 翠園 商店 801A L8 一期/潮庭 商店 801B L8 一期/北京樓 商店 801C L8 一期

推啦 望

你啱

9日前已經有post

青衣城啲狗多到

沙田講咗好多日架啦，之前個個禮拜入機場都冇乜人自己on99咁咪近近地試下去沙田

正，有功略

沙田氣氛好好架 每個星期五都有好多人搞活動

機場真係好少人，想入既都一定唔好帶任何gear係身。

dim ar

11:00am已有狗車

青衣城tvb仲搭緊台

推返上頂

咁樣撞法，機場東涌青衣手足好似俾人當棄子咁

有得玩

好

香港人始終鍾意快樂抗爭

想無咁危險可以去青衣城同CCTVB互動下。

其實我都仲未知想知 d人無目標 點會出

成日話無人出 屌都唔知要去邊

五大訴求 缺一不可 922參觀機場 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi集會 十一賀佢老母

922機場 927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi集會 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

機場沙田自己揀啦

係咪輸精管會易搞啲

同一日搞幾個活動
結果大部分人都會取易捨難
機場個班變棄子

去沙田又話機場係condom
去機場有無知點

其實咁樣撞日期
如果中環同沙田撞，都仲ok, 因為5 5 波
但機場同沙田，啲人大部分係入沙田

搞手可唔可以留意下？？

機場八式，各自埋位

機場本身都唔夠人 仲整個沙田

行動post

721 831 新屋嶺

話去機場純粹玩狗......最後可機場冇人去，變左青衣、東涌街坊出屌狗

而家出

遲到好過無到

呂麗巴宣傳左成2個禮拜個8式，又話人煩，但其實大把人未睇過

下次po埋時間

大家講左預左入唔到機場架啦
已經講明去青衣 葵芳 中環 南昌 沙田

已經冇人仲分散戰線

巴絲們，幫襯埋哩間！

總之我們人強馬壯 唔會忘記失去左既義士就ok

呂麗巴宣傳左咁耐都有人話唔識
但同時又有人話bot好煩
我真係唔知連登仔想點

推唔郁都推

簡單清晰直接

冇錯 各自努力

已經無人仲一分四 再有小隊
thats fine I will join them

大把人主動放棄咗機場條線
話禁制令乜乜乜
根本大把方法
人數就係關鍵

大力推！！！

927 新屋嶺被捕人士人權集會

推
唔係話沙田唱歌唔好
而係和你塞唔會更加好咩？

如需要地方呻發夢的情緒 但又唔方便留言/CD-ROM 可以TG搵我呻 情緒是需要適當地發洩 不專業的樹洞 希望可以盡力量幫助前線 光複香港 時代革命

步哂重兵去變左俾佢拉仲係好?

推 膠post好撚多

上次都係

最新攻略呀
【行動】【主線】 【922】 正式懶人包出場

有用po
推

機場本身政府玩自爆, 今日唔去都無所謂.

D旅客見D警察逐架車check,
D旅客唔知真係以為恐襲.
做到一定效果給旅客聽!!

入到去佢封左又係要行出去

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有無巴打去左青衣?

和你suck 懶人包

Read airport post

嚟緊沙田

去緊沙田shopping

Puah6

沙田會玩到幾點
夜晚先得閒

知唔知點解唔識??知唔知點解BOT煩??

就係因為不停BOT令到D人唔想睇呀............

【直播】9·22沙田和你Shop（與你一同購物）合唱、罷買、流動人鏈

唔知自己去邊？
黑警都唔知你想去邊

就係因為不停BOT令到D人唔想睇呀............其實係...麻木晒就會直接飛過....

唔知自己去邊

x2

沙田幾點會完

完全唔知有和你shop

機場冇人去唔係因為宣傳唔夠 而係個個都覺得唔work 同埋對好多人黎講太高風險

各有各做

好好氣氛

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

青衣站三樓出口 有廿零隻畜牲罰企

大力推！

721,811,831,新屋嶺

喜茶員工都開心 放假一天

推
香港繼續加油

推，見到無聊post 要入去不推文stop

煩係因為你睇過一次甚至幾次但都仲睇到
但明明未click入去睇就話人煩
膠post就瘋狂睇瘋狂推
屌，兒登始終都係兒登

不要說：「私了」
試著說：「替天行道」

我想講銀髮族罷買
都會一班人
圍住個場行塞9個場
(只不過佢地人少無咩效果)

但見到沙田只係企圓形廣場
圍爐唱歌
要搞商場 就要全部人跟隊形
巡視業務
塞死佢個場仲實際
一路行一路唱歌都得啫
唔好好似睇表演 / 提供娛樂咁好無？

高中低風險任君選擇依家
我剩係知前排瘋狂圍狗署係高風險0回報
既然之前咁多人肯圍狗署，點解唔揀個岩自己風險既春袋套餐，話明係春袋

幾好喎嗰幾間中資比較紅嘅都去就落閘 ，和你shop 個輸出個個商場都搞仲唔仆街

係，之前太子圍狗屋幾次完全零輸出都咁多人搏咗條命圍

元朗大欖轉車話有狗

我去有乜所謂 我前後都去左5次機場
問題係要所有人都去
我9月7號入到去發現根本冇用
咁樣搞落去每次只會越來越少人

青衣城好撚多小朋友呀
仲唔黎睇明星

地鐵組就全力塞香港站

依家係青衣城 想知點

我907都有去
我地唔堅持，就更加無人，我唔想再睇住前線受苦而我依d和理非次次行完就算

青衣城standby

見到西隧出element比狗截左架A11

嘉年華咁款 青衣城

窮則變 變則通
就連前線自己都知道唔應該繼續搞機場
機場只係用黎終極攬炒
問題係而家好多人未有準備去咁樣
所以應該用其他方式繼續抗爭
堅持機場只會令士氣持續低落

而且我覺得和你shop一樣好有效

青衣無人？

青衣係黨鐵商場黎架
要搞大佢

青衣人自己出黎啦喂

係青衣 唔知想點

一狗車standby

721 811 831 never forget never forgive

過黎大台同自己友相認下

大台係毘哥度?

原來有個準時全裝手足被捕左...,.from apple

係 不過未到
有手足周到利程3點半先唱歌

行程 錯字自膠

St 果邊商場set 投石機??

因為太多唔係黑衫令到手足相認唔到

因為街坊多

721 811 831

有人開始叫下口號就會越來越多人

今日所有人都係街坊

去青衣海濱長廊睇坤哥

美心班chill友真係理撚得你咁既款

青衣點?

屯門人先去青衣 再睇情況揀間商場轉戰

JW 唔係tvb
所以唔洗搞佢
專心搞坤狗？

可以黎食撚哂佢啲茶葉蛋格仔餅同綿花糖

唔洗錢架咩

唔洗

叫 無線新聞 出賣港人

今日主力搞青衣沙田啦
機場根本同907一樣咁on9 完全無效

有無人帶左揚聲器 /
藍牙喇叭
大聲播歌

屌
好撚多帶裝q足入機場被捕..搞乜鳩野..

係青衣 冇乜人

青衣點架

完全無人

其實個策略已經係咁變
變得更安全，希望和理非都可以加入
但大家唔黎，我地永遠唔知個策略岩唔岩
只會因唔夠人而失敗
但如果夠人而成功，將會係一個大突破
希望大家唔好因爲策略失敗而灰機，因為策略可以改善再黎過
但因為唔夠人而失敗，咁我地永遠唔知到底個策略岩唔岩，永遠唔知要向咩方向改善

Action post pish

可以黎大台又食又拎又玩

問題係而家一講塞機場就好多手足會自動skip... 起碼我公司同事完全無人有信心

入黎留名
一陣番香港

青衣要人呀

青衣開始有人叫口號

青衣青衣

塞埋香港 中環 金鐘站
要全城癱瘓！

有人建議立即發起全港黨鐵和理塞
到所有黨鐵站靜坐

大家快d去巡視業務，要佢變黃！
派傳單，多謝之前9月2支持閂門撐罷工

彌墩道單車慢踩塞路實驗
結論 效果不大

或到 香港站 及 東涌站 靜坐

塞機場真道路係要
車主群出
先有效果
齊齊搭巴士好難成功

取消左
我想見坤哥呀

9月7已經係咁
有車手足俾人屈改裝車拖走左
令到更加少人肯出黎

完全冇人
今日搞乜撚

你on撚9？
入哂去啦

應該要去派「感謝狀」俾d商舖！
多謝佢地開門支持今日活動！
或者多謝佢地之前閂門撐罷工
等中共以為d商戶係「黃」
激X死中共！

港島L想問下現場手足
邊個場要人？
集人氣比較重要

沙田好多人

青衣係孤兒仔

今日飛
岩岩係機場撚完狗入左閘
得我一個撚好孤獨
係機場大聲屌黑警都無人理我
大家係沙田加油

圓方又係空城計？

行動post推返上去！

因為冇一個周全嘅計劃，
唔係要計劃得非常圓滿，
但至少要照顧到上一次出現嘅問題

如果唔係，大家只會覺得上次出現嘅，今次照樣會出現

2.0 ， 3.0 ，比狗封咗路出唔返嚟，
其實呢個問題係極之危險，我哋有冇具體策略避免？

推呀!!! 行動post成日被沉......

如果唔係好難再好多人一齊入去架啵？

其實有方法的，只要大家都唔帶Gear係身，就算被查都可以話去接機，佢地都耐你唔何。

利申：入左機場，咩事都無。

咩事，又無人推行動Post...

問題係到咗機場之後，只能夠喺巴士站
我哋要識嘅事交通，跟住要點先可以癱瘓到佢嘅運輸來往呢？